討論港獨唔係問題

講真有邊個唔想獨
不過港獨唔可以淪為口號

由現實角度去睇
港獨必須得到美國支持
點樣令到港獨符合美國利益
係第一個要思考既問題

其次
獨立後如何組成新政府
根據咩憲法運作社會

再者就係討論獨立係咪最優選擇

唔做口號>冇人知，唔夠noise>大眾以為冇人支持>冇人關注>冇人諗點樣link 到去美國利益>又靜靜雞神獸咁獨立？

講緊唔可以淨係嗌口號
你有個完整論述先可以吸引到更多人支持